火影博人傳個故事已經變左星球大戰了

最新一話，敵人身份都係外星人

勁

吊, 抄ff7 jenova

為左同海賊王鬥長命不擇手段

岸本控制下個徒弟啦

我好懷念自己係咪睇緊忍者漫畫

實力水平升上龍珠水平

講咗好耐啦

對我嚟講火影完左好耐

外星人

超級尾獸模式

個故事大綱係岸本搞既 徒弟只係負責畫同執細節

無限月讀變咗做種果實

兩者不同的啊